====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: PLANS DE DÉVELOPPEMENT ÉCONOMIQUE ET SOCIAL (tranche régionale des 5e et 6e Plans) (5 ans)
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

